宮心計2

賴慰玲

謝文欣

好悶

波gap

實事求是 唔管閒事

范文雅

文雅

啲對白真係好on9

Gap gap

有囡囡波gap睇
好過冇

幾時出周秀娜

你嚴重失職呀
咩事

D四司既戲都好難頂

以前d宮女真係痴撚線

最正係羅霖

我要周秀娜

完全係讀對白

即係邊個嗰條唔見咗

貝貝預告

笑撚死

彩瑤雙雙

范文雅貴為華姐好似係
點解撈極唔起

背景係咪唐朝
咁保守既

最大果個

唔好要我一個人喊
咩台詞

tbb真係回塘得好勁
成套野啲節奏完全唔掂

唐朝版法證先鋒 刑事偵緝檔案 金田一
馬國明 蕭正楠好似大勇 義仔咁

康華係咪話 唔好要屬下自己流淚

見到呢句笑左

明明嗰啲廠景仲係TVB廠 但係又要換晒機拍就扮大陸劇 而家尷尷尬尬 有陣時真係覺得大陸劇都好過佢

以前啲宮廷劇無咁整色整水反而好睇好多

樣衰囉

四司啲戲
對白好有問題

好懷念范文雅OL look
副偈好能正

咁都收貨先好野個導演

好似阿佘

所以古裝黎講而家真係買大陸劇化算過自己拍
不過而家好似話限播古裝劇
分分鐘古裝又要靠返TVB拍

身材9分
樣7分
Ok la

似

成套戲睇落都好唔舒服
D色水 景深 剪接 燈光 收音 全部都好奇怪
寧願佢一成不變咁用番tvb用開既模式

其實以前套宮心計打燈都好唔自然

而家好似話大陸限播古裝劇係咪真

娜姐呀

撒嬌咪又係咁

羅霖

邊個黎

講~

講.....^

on9全場得謝雪心一個識做戲

winki

唔豬

又係拍到成套大陸劇咁

陸詩韻竟然客串

奴婢個頭好似春袋

聽佢講粒字笑咗

古裝好正

冇波睇

陸詩韻好正

好靚呀

個個讀對白都好怪

啲人樣勁白

36c韻成個夏文汐咁發生咩事

一拍古裝呢套劇唔少演員d戲就露哂底

笑左

賴慰玲件衫仲靚過啲妃子

賴慰玲會唔識？

好L 核突

我都覺 唔想望

露到

賴慰玲做唔到古裝

成套戲無論對白 演員做戲 打燈 剪接 cg都好怪 都唔覺睇緊古裝

嘩

太光啦

唉~~ D對白好L 垃圾

金枝慾孽完爆呢套幾條街 唉

頭先兩個對戲真係差幾班

真係無眼睇

打燈全部大射燈側邊打落去

連登仔唔食嫩草, J 老野

啲衫勁鮮色 好似p個人落個景度咁

好想扯住佢髮髻後入佢

件衫好密實
重諗住佢地烏低身時有野睇

會唔會有謝雪心波gap cap到

360度都咁光

呢種衫細波反而仲好睇

成班停經女人

唔好呀

又押韻

又呷咩韻

2公婆啲戲都鍾意押韻
老公衰完到個老婆

胡定欣

周秀娜都係主角

點解咁耐都未出

乜TVB個廠好嘈咩 仲乜仲要noice removal

後宮亂政

胡定欣真係壓唔到台

好似要成十幾集先出

古裝真係睇到一個演員既功力

好正，一直覺得佢好靚
竟然有得睇依幕

楊怡萬歲

如果呢場阿佘做就正

俾佢做個妃子都好呀

押韻押到好撚煩

去咗橫店 可能因為太大

呢個樣好溫馴

無得比 金枝永遠no.1

雪雪雪拍埋馬明隔離成個傻仔咁

胡定欣唔好再chok佢把聲 佢唔係以為chok聲就係演技呀嘛 把聲真係好難頂

胡係忠？

18集呀

阿佘係宮心計得幾集妃子戲已經好壓台又有氣場

胡定欣啲語氣

傻撚左？

d光真係勁怪

謝雪心就算做尚宮啲霸氣都漏緊出嚟

用唐太宗活絡油

調教

疾風之勁草

濁者自瀆

下 娜姐

如果有黎姿就好

連心姐都押埋一份

想睇佢做宮女

屌睇到好似做閱讀理解咁

我要睇娜姐出浴

呢個真，當時楊怡嘅氣場同佢比都差啲

打晒冷震

隨S供候

阿佘係古裝女王 無得比啦
宮心計同公主嫁到都做得勁好

男人

小學畢業未

又難怪既
近年TVB越黎越少拍古裝

心姐carry全場

古代有光管

咁撚大張野搵咁耐先搵到

啲對白笑到我

打晒大光燈嚟幫班老女人遮皺紋

啲色睇到眼都濛埋
啲衫又吹到幾靚
但比啲色攪到淡晒

佢真係做到演員carry 三好比人笑聖母都好
但佢做真係無咁乞人憎
三公主又係好靚做得好鬼馬

會唔會連班固定師奶捧場客都趕走埋

好撚悶
D 對白夾硬文奏奏咁
D 色又柒
人又老

屌 個頭套扯到馬浚偉隻眼勁奇怪 好撚樣衰

雲大軍

問得好 關小學乜鳩事

D背景音樂好撚煩

就算馬撚都高過馬明，蕭正楠一班咁

色誘

以為好多八婆後宮奸詐戲

邪不能勝正自從講完依句好似好多套都係由好變奸

馬撚真係痾屎唔出嘅樣

好想插佢

仲有啲鏡頭剪接柒

而家TVB花旦黎講應該得田慈妮先有壓場感

排隊啦

呢十年 最有印象既劇只有城寨英雄

馬撚 垃圾

挑 我咪排緊第一囉

不知做得幾好

誇世代

tvb 仲有花旦咩, 以前一到三十歲要做老母

依家搵嗰壓場都冇
以前嗰班花旦蔡少芬鄧萃雯張可頤陳妙瑛向海嵐隨便一個做古裝都壓到場

請問佢叫咩名呀？

屌, 轉台睇 Viutv 算
垃圾韓劇都好睇過佢

波士早晨
無間道

賴慰玲都覺得靚

劉心悠就斷氣咁款

降魔的
三個女人一個因

以為會講正仆街

毒噁心悠啦好嗎

兩大屎戲出現了

紅髮個期好撚索
疆

屎戲對屎戲

淨係大時代果五個已經J 死人

有啲尷尬

呢套劇全部人都係度鬥戲屎

d口音

都唔好睇嘅

d口音好難頂

D反應奇怪到

馬俊偉D 戲十年不變

毒啞佢啦
講廣東話唔正姐但把聲調真係好難頂

你班仆街 一路屌一跟睇

賴慰玲愈睇愈普通, 又唔靚

你係第一個信鵝既人

劉心柔把聲真係好難聽

返癱仔啦屌你老母撈心悠

劉心悠真係廢到一個點

配音啦好嗎

d口音好煩

全部對白都係四字詞

劉心悠係台灣人？

依套又曬錢了

聽心悠bb講野好辛苦....

連登仔口味

講野講唔正做電視係死罪

一粒粒

其實佢一向唔識做戲
大陸串佢做木美人

d鄉音

個編劇係咪以為自己好好文采

陸詩韻

又法證先鋒

搵依加嘅阿余做心悠個角色都屌打心悠

保守估計，賓穎真係輸心悠BB十條街

有人襯托之下賓穎竟然順眼咗

劉心悠lee個囚犯look好正
唔好講野就最好

賓妹同劉心柔企埋一齊真係好樣衰

呢兩個角色好似前期金鈴同三好
但楊怡同阿佘真係高幾班
呢套啲選角

想睇黎姿

搵法拉做好過
心悠把聲好難頂

知你有眼光過黃秋生同橡膠穎啦

tvb d劇真係膠到 死左幾日隻手仲係撚咁咩on99

係 根本完全唔識做戲 得個樣靚

陳偉好撚煩

收皮啦姑姑 煩撚過閪

偉囝件衫型到 反領

係咪有啲咩誤會

成班對空氣講野咁

特警會唔會姦宮女

點解太平公主會覺得自己做到第2個武則天

呢套嘢真係好難頂

金田一咩屌 兇手喺我地當中

正字特警幾上鏡

over左啦 下下都針對 有D悶

onlun9

劉心悠

下下jer 住，好煩

我淨係想j周秀娜 第幾集先出場？

馬撚一如以往去到呢啲情況會柒

d分鏡好古怪

成集都唔好睇

覺得梅小青廢事又俾人覺得係啲後宮鬧交劇
然後格硬加啲查案情節
但但而家兩頭唔到岸 好怪

好似無眼神交流咁

仲未查完

邊會會咁撚戇鳩jer撚到衡

腰斬啦，播<三國>，見識下千軍萬馬

其實邊個殺？

米雪呀

唔通真係心姐？

第18集

得返娜姐想睇下

不過劉心悠真係好撚索

佢五官真係靚嘅
但真係完全唔識做戲 讀廣東對白出晒事
選角錯得好緊要

睇步步驚心已經知佢唔識做戲

劉詩詩太強

梅小青仲特登搵佢

劉心悠如果做啞巴妹仔/妃嬪 一定好出色, 佢個樣真心靚, 拍埋賓穎隔離仲顯得佢更靚, 賓穎真係....唔啱古裝造型

梗係要搵佢啦, 如果連佢都無真係可以熄機, 有佢都仲可以mute 左部機齋睇字幕啊嘛

佢做步步無咁出事
個角色長期版起塊面無表情
唔使要咩演技
呢套真係炒晒車

係 佢只可以做啲無乜表情不問世事嗰啲角色
佢一激動啲戲就露晒底
但佢古裝真係好靚 頭先賓穎一出 顯得佢仲靚

其實係咪太平公主操控殺人

劉心悠真係唔知醜
練好廣東話先出黎啦
成個苟姑娘咁幾廿年都講唔正

好心畀少少錢請人幫佢配音啦

所以個角色被人毒啞就岩
佢岩岩好嬲咁講咩 呃人既 正衰人 真係好難頂
咁嬌嗲把聲鬧人做咩

比左咁多片酬佢仲tvb 幫佢配音

劉心悠好似含住啖水講野咁

仲以為佢做到步步驚心
會好好戲好有料

單論外表，賓穎真係輸十條街
不過劉心悠少拍劇無計，我覺得起碼好過陳凱琳個D
起碼有個靚樣睇下

公主駕到先係真正意義上既宮心計2囉

屌點解唔拍番上次個故事番最尾高大人記唔記得三好 同埋佢地個女嘅故事呀

其實好唔好睇？
我仲諗緊睇唔睇

其實劉心悠個角色應該同胡定欣果個調轉先岩
劉不適合扮活潑，胡不適合扮溫柔

見你咁講腦入面出現咗胡定欣扮天真個樣，打曬冷震

唔好睇

啲鏡頭轉到我頭暈呀屌

其實佢2個成35歲以上 2個都唔撚岩

色水太深

咁都過骨

馬明又做情深毒撚

頂唔順 等下套8點半

套劇啲女主角最細都就30 都係啱我老豆睇多啲

啲對白真好難聽 全部四字成語

頂唔順馬俊偉

係咪屈謝雪心

屌 背景假到

賴慰玲唔識做古裝 講對白好似朗誦咁

連登仔好鐘意呢條女
你小心比佢地屌

賴玲大著肚都拍2套劇

個樣奸到出汁

佢做時裝真係好ok 演技比好多同輩好
但古裝暫時真係不了 有啲唔自然

6c韻又返左tvb拍劇?

演員問題
宮心計兩個主角果時都三張幾 一樣做到
劉心悠講唔正廣東話都算 係佢成日拉高把聲扮天真
胡定欣講對白特登壓低把聲 但無氣勢又好做作

完全唔岩古裝

賴慰玲雖然不是好靚，但好有味道
有種吸引力

放心佢好快收皮 劇入面

頭先係個宮殿到審胡定欣個到剪到 飛嚟飛去 啲景深又勁到

個part睇到有少少作嘔

垃圾人睇垃圾劇，垃圾劇睇完變垃圾人

TBB啲編劇快撚啲收皮啦，毫無創意

元玥呢個角色本身係煩膠嚟
加上搵錯人做 變咗好難頂

個老女人谷到對波

陳嘉嘉仲正

垃圾人拍垃圾劇，垃圾劇睇完變垃圾人

TBB啲編劇快撚啲收皮啦，毫無創意

機心好重

睇得好辛苦
其實家陣得返娜姐想睇咋

成班牆頭草

加埋補無500歲

山本未來好胸

全部老女人，仲有水出嗎？

成浸驅風老人除

羅霖特登擺個樣 好on99

在場女人平均年齡止唔止50

強勢表白我浚偉

四司啲戲都好屎 勁唔自然

賴慰玲想做鳩人都好心真係check下佢行蹤先啦

無期待過 呢幾年無線翻兜既劇有邊套好睇

瓊香咪係三好個女
一樣叫瓊花🌸

狼虎之年 強姦你都仲得

馬明BB

劇內劇外都係舊菜

最後生嗰個都俾人拉鳩咗

可唔可以cut走曬四司 啲戲好屎好尷尬

有無人留意胡定欣高低眉

畫到高低眉咁做乜9

高低眉嘅胡定欣

胡定欣 條眉高低

笑爆嘴

個化妝師係咪整古佢

啱啱想講 似小丑

演技（暫時）
謝雪心>>>>張慧儀>羅霖=康華>張文慈

好似morning chu 把聲

睇左5分鐘，頂唔順胡定恩讀d 懶深奧既對白

啱啱都以為係

點解要班宮女封胸

我想要 Haley 呀
成日老女人

係咪佢自己chok啲表情chok到咁咋

做駙馬仲狗過做公公

康華都比平時失準
果3個真係不堪入目

條眉

第一次睇，點解背景假得咁緊要
好似睇緊話劇，後面有塊平面背景，啲人係前面做戲咁

嚴格黎講係從來無上過架

唔好拎心姐同佢哋比啦
其實我淨係講另外嗰4個咋

羅霖居然唔係包尾

蜜瓜

查案要查幾多集

唔錯

Agger
膠樣屎戲

蘇震東

連出2鑊, 咳乜鬼啊

我和疆屍2個先最正 雖然冇演技可言

D打燈同後製勁怪

得罪化妝

hktv mall

do姐好ball 幫hktv做廣告

成套戲都好怪 打燈 後製 剪接怪
演員個個好似唔識做古裝咁 明明以前有d做開
好似消化唔到對白 係到朗誦咁

好大仇口，原本胡定欣條眉已經幾粗下

蓁兒好靚女

其實上集啲對白都係咁上下，今次覺得係演員問題

長期高低眉喎
得罪化妝師呀？

留返俾你轉木取火

而家咪就係因為你唔冷靜咪出事囉

36c韻好正
到底果個乜乜康點溝到

千奇唔好用女人嘈，是但一樣野都可以做凶器👻👻👻

台慶搞千歲宴

好大波

下下都整到鐵鍊？

一做古裝就睇到演員功力

係煒哥有啲演技

偉哥大波波

走仲好 d女有得睇冇得食

銷魂墨

個掌珍之後死撚硬

成隻狗咁

跟本垃圾，仲拍到第二輯，唔怪得大6ban你

果個係太平公主，你都唔期望附馬可以點

點解陸詩韻肯返去拍幾集？

還哂D錢就有殺人疑點

任何一幕啲女人加埋嘅年齡都可以過百歲

番屋企臭孫啦

老實講，查案查得咁悶都幾好嘢

果然嫁咗個有錢老公可以多對白上位

邊個宮女真人嫁咗有錢佬

認唔到啲樣

個境假撚到

殺左

下？

哇屌

屌你老母 係咁金田一

歷史上，太平公主駙馬真係好膽小怕事
太平公主包養大量男寵淫亂佢都無辦法，只可以死忍

韋哥

唐嫣唔係大陸女星黎架咩？

原來尹掌珍畀patrick sir食咗

點解套劇任何景都咁假

咪撚再查啦 就搵佢做替死鬼啦仆街

死仆街正義撚

三狼正義撚

係咪又做正義撚

屌可唔可以唔好格硬將對白押韻 好un耳

但好快就死左

講真煒哥真係屌打班老女人d 戲

都唔算係替死鬼 都係佢殺

押韻真係好on9

呢兩件

睇見馬俊偉個認真樣同深情樣 真係想打爆部電視

唐高宗同武則天個女喎 差啲做埋第二個女帝
邊個敢得罪佢
Btw太平公主會同武則天share男寵用

駛唔駛咁叻唔切呀
隊人老公都唔駛咁趕時間嘅

耐冇睇幾好睇WO

安樂公主又係同韋后同1男寵

睇維基話太平公主好靚女，性格又似武則天，所以武則天好寵愛佢

痾屎唔出

我無歧視嘅意思
我都好鍾意唐嫣，佢係錦繡未央個造型真係好靚，我迷到而家

李隆基演到成個曹植咁

即刻正畀你睇

終於都有心悠出現

妹

好似錢七

肥婆

有同好

好膠

兩姊妹都好得意

細妹勁好戲 又得意

珠珠美人

五餅二魚

童年最好戲

頂 重播下無頭東宮都好睇過佢

個妹係咪幕後玩家波士高個女

畫餅充飢

其實嗰肥妹妹慘，唔知佢哋嘅父母見到會有咩感受

好想送一罐嘉頓雜餅比佢哋

口音

口音特別

又為口音解釋

賓妹完美融入監獄

心心

應該問點解佢父母會俾佢做

你地唔好再怪心悠BB喇

劉心悠真係幾靚

家姐隻眼好靚

牽強到呢

劉心悠真係拍得住朱茵

食得

放開個女仔佢

慾長

劉心悠真係無死角靚女

蕭正南扮劉華行

呢幕幾好

熱巴好樣衰

叫聲

我寧願片頭係hana唱

靚女先有咁好待遇
如果換著係珠珠美人 老蕭幫手打多幾棍添啦

年齡咪最大嘅死角囉

成套戲最靚係佢

我全都要

啲人咁撚老
點靚得過呢個無咁老嫁

點解李龍基唔係做李隆基？

好淫

片頭片尾都胡定欣

迪麗熱巴，唐嫣，楊冪
三大屈機女星，古裝定時裝都靚到仆街

後生果d 都無個夠佢靚

呢個真係好撚正

胡定欣唱喎主題曲

李龍基封李隆基做太子

呢度幾好笑

屌

片尾仲衰

咁人地結左婚，好正常姐
唐嫣同羅晉都熱戀緊，分分鐘都有親熱過

胡定欣好似係

熟女有熟女既好

今日大家靜晒

中出過親熱過又如何 照屌

放心，我都係

德成女傭 融入監中

勇士 竟然冇厹負皮你

孫儷先屈機

孫儷係好演技，但始終都唔係後生

孫儷根本就係一個生活係古代既女演員
做時裝劇反而唔好睇

氣場問題

美穴傳

孫儷同方中信段關係好正

其實我係為咗佢同娜姐而睇
雖然一向知心悠屎戲

Metoo
心悠真係好靚
期待娜姐出場

Tvb啲景同衫繼續亂鳩咁黎
前排都係講唐朝既戲好佢勁多

頂唔順胡定欣咁溫柔 ⋯

chok聲有啲難頂
起key太高 希望之後做咗皇后會好啲

繼續

其實點解主題曲要夾硬剪到咁

loop

好大的官威

接受唔到

麥兜咩屌你

阿柒

3個大男人，係監獄，有個仲要俾佢咬完你話會做啲咩

一定係佢同黃軒正好多

好多粒粒

求下你唔好再押韻

押撚完韻未

屌你老母康華真係一地精

啲台詞係咪一定要押韻？？

求下你地唔好再押韻

四司可唔可以講嘢唔好押韻呀

有無人記得上套戲啲尚宮係乜水

呢四隻嘢好煩

屌你老母好老土啊押乜柒韻
度劇本個係咪60歲啊嬸

羅林講野好奇怪

小組討論

如果現實中句句說話都要押韻嘅話都幾辛苦

呢4位一齊在場就好有ATV FEEL

屌dse

如果跟足當時嘅裝扮應該冇乜人會睇

張文慈嗰setting係牆頭草？

成班老女人

好尷尬

好撚多廢話 小組討論考試咩

sm

正

其實都係樣嘅問題

唔好殺老師

Sm

邊個係姚掌言
Miss左

一集到底有幾多四字成語？

關菊英 米雪 惠英紅 仲有個唔記得
呢套輸幾條街

康華明明唔係

成班醜女無個睇得

娜姐呢

本王罪孽深重……

惠英紅一個屌打哂
人地果啲講野好自然
羅霖張慧儀講野好奇怪

尚宮程可為
其餘四司係米雪關菊英惠英紅呂珊

do姐幫hktv賣廣告

呢套米雪係咪好似話一出場就死左

係咪4個3個都亞視做過

18集先出

係
米雪關菊英拍垃圾溏心三都唔拍呢套

好想知佢會唔會出番黎

淨係呂珊一個都贏晒今次嗰四司

周瑩我鍾意喎

上次都冇咁多押韻對白，呢套簡直走火入魔

聽到人好忟憎 係咁撚字
加上好多個演員都真係讀字咁

佢咩角色
我無睇到開頭

心姐會唔會有露波gap睇下

你話好似愛回家呢d劇就話玩押韻無所謂 古裝劇做乜鳩

winki演技大爆發

強暴室

押韻真係好on9
仲要四司講嘢一定要押韻咁

暴室

當代演員典範

呢套野講親對白都有齊上下聯

老蕭幾有型

馬撚

佢地四個講野都無咩感情

公主嫁到都有押韻 但佢係喜劇嚟㗎嘛

羅霖個樣硬膠到講唔到對白咁
四司d戲好屎

其實點解佢要出賣心姐
對上仲有4件老女人 拉左心姐落黎都未到佢上位啦

馬撚暗地正義

佢哋一出場就好尷尬

耍快啲唔得咩

韋后
一開始俾李隆基殺咗

仲要懶係輕鬆好笑咁
加埋佢地啲垃圾演技真係超級尷尬

佢講野狂眨眼 可能好緊張

雲石地板咁華麗呀唐朝

佢諗住變其中一司都好嘛

馬國明好膠

超級大奸人

佢整容整到咁 仲講到嘢眨到眼要偷笑啦

做乜鳩野又化左濃妝

我要打鳩你40大板

乜鬼野族大乞兒

bbq用架

最尷尬係張文慈，睇得出冇咩古裝經驗

好核突
化哂眼妝

我要打鳩你四十大板

咁傻閪 風險咁大幫人上位

撚狗咁撚

Smokey eyes

上套好好多呀
楊怡阿佘好戲好多

疆屍3做過下宋人

一秒波罅

煩膠又嚟

無淚

用芋頭做假狗

我都想食芋頭糕

屌啲細路仲好戲過班老野

係 除咗讀對白最怪 佢直頭係成個人硬晒咁講

阿妹幾得意吖

靚都靚好多啦
阿佘古裝

暫時最好戲係呢兩個細路

突然覺得楊怡都唔差

等cap圖

完顏無淚超正 同馬叮噹

全劇最好戲2個女角

點解娜姐會做劉心悠家姐
老成10年喎

係

劉心悠賓穎D戲
分分鐘娜姐仲好過佢地

乜水黎

點解唔搵周秀娜做周秀娜細個

2個妹妹都好過怇地啦

明明佢演老表都正正常常
依套好木獨

成套戲大部分人都用緊時裝個tone去講對白
觀眾都入唔到戲

呢套戲好撚悶
十場戲 有八九場係宮
又要扮大陸劇
人地果d一集洗過百萬好睇好多

得心姐個TONE係叫好D

呢啲細路仔童謠咁押韻又接受到

無爭咁遠
心悠大娜姐4年啫
但點睇都唔似佢細妹

認真，娜姐其實幾好戲，係肯撚定好過劉心悠賓穎。

娜姐基本上正常發揮就可以好過佢哋

第四集就kiss

蕭正含個賤格

又係咁

心姐係做大戲 但算過得去
健哥都用力得濟

娜姐話哂金像獎提名，嗰兩個點同人比

痴晒利根

好老套

好撚老土

又會錫到嘅

我諗大陸都做唔出呢種膠戲

屌 俾人打完攬住唔叫痛 仲可以退後又企得返

一個新入宮宮女咁大膽是咪on9

偉哥 自膠

啲戲好撚屎

真人喎

無得輸
楊怡 李詩韻上套都好正

膠

TVB喺咪真係覺得自己大撚曬 所以劇本鳩寫都冇所謂

佢以前亞視都無做過古裝

真人都係心悠大幾年

支那都禁播呢套垃圾

娜姐未做過古裝 都好難講
但時裝比 一定好戲過呢兩件 雖然佢演技都係呢一兩年先進步

係呀 真人大4年咋
娜姐85年 心悠81年

心悠身材好正

鵝要健康 鵝要消脂

啲女角斷層得好誇張，諗唔到有咩人啱拍古裝戲

周秀娜演技屌打全劇

仲未有圖

劉心悠走樣都走得幾勁下

劇透

上套人地頭幾集已經入正題
講哂三好金鈴既個性 交代好背景
一開波已經好睇

劉心悠唔係步步驚心係大陸紅左？
做咩柒到要去無線拍

依家都冇開古裝拍，直頭連練既機會都冇

當年覺得阿蛇其實都好難頂下
家陣劉心悠仲撚難頂

佢之後拍親都爛劇 加上屎戲

呢幕好老土
屌佢

雖然第一輯都係瑪麗蘇劇
但真係cast carry真係好睇好多

啲景好似key 上去咁

元玥呢個煩膠角色本身都難頂

屌 老土到咁

過場果度係咪冇左把劍？

Agger
依家覺得阿蛇都唔係咁聖母，楊怡都唔係咁浮誇

屌咪就係三好翻版
但阿蛇D戲起碼仲好少少叫可以頂到下
家陣劉心悠

其實套野邊個先係男女主

阿佘做三好都只係比人話佢角色問題多 佢都演得恰如其分
但劉心悠係個角色同佢都演得唔掂

知你喺荔枝角公園拍啦

D鏡頭又係做乜撚野
成日無啦啦近鏡大頭

三好係聖母嗰隻煩 元玥係on9嗰隻煩

唐朝真係由李世民開始成日都手足同室相殘

好中意睇李龍基拍戲

netflix級

煒哥啲演技屌打頭先堆垃圾

D對白

大家覺得李龍基好戲啲定煒哥好戲啲

上下眉

高低眉又出現了

馬浚偉好戲d

煒哥=2個童星＞心姐

相殘到李隆基收左太平公主皮個次先冇
啫係黎緊呢套拍個次

對白好似去朗誦咁

屌我好撚頂唔順馬撚講野個腔
好老土

馬撚其實幾靚仔
白白淨淨

特警幾時姦宮女

呢套似係用公主嫁到嘅方法拍宮心計

幾好睇喎

正字特警做古裝睇唔慣

馬明出得咁少

快

覺得佢太用力 同埋成日碌大對眼
如果可以收返啲就好

二郎幾時返黎？

我覺得佢呢套已經無以前咁難頂

呢套啲色tune到咁鮮豔
一陣飛虎就tune到暗一暗

大哥自己退出太子位，死咗仲可以封皇

幾時女女女

演技計

周秀娜 > 馬浚偉 > 煒哥 > 心姐 > 胡定欣 > 馬國明 > 其他 >>>>蕭正楠 > 劉心悠

嗰陣霸氣無哂

係其他人太大問題
佢反而變左睇落算正常個個

大哥個樣好奸

原來個大佬根本唔想做

係 我都咁覺得
不過可能係因為其他人太難頂
相比之下覺得佢算係咁

特警個角色係咪都係奸嘅

乜得兩個仔？

一來啦，二來我覺得佢今次有少少唔同

根本唔想做

歷史上有冇長子唔想做太子既例子？

死左啦， 二郎變左神

Feel到大哥好驚上位

應該冇咩發揮機會，歷史都讓咗太子位比3郎

靚仔過馬撚

無線呢d bgm完全多餘

係咪呢段得罪雜總呀

幾時轉奸？

D色真係好難頂

幾時強姦宮女

佢幾靚仔 可惜成日做奸角

多餘 bgm 扼殺消化空間

想女女女

封自己

李龍基：平王李隆基聽命

最後會唔會殺大哥?

李龍基封李隆基

咁兒嘻

有無咁兒戲

我都想知

李成器咪係
但係咪真係"讓"
就只可以話皇家鬥爭邊會更和諧

幕後玩家李隆基

馬撚計劃通

正史佢善終 應該唔會改

Bgm好撚煩又低裝

尋秦記邪惡bgm真係經典點解而家唔見有

佢個樣本身都奸 反而做奸先上到位

好撚靚仔

計劃通

等睇

大哥嘅喜悅好強烈

同埋姦角

咪又係個種痾屎唔出演法
不過咁演古裝其實唔會話點唔夾啫

亦好戲過馬撚 馬撚咁多年d戲都係屎

連晉

咁封法冇人做證， 萬一轉頭李龍基死左咪口同鼻拗

馬撚做陰險撚又唔錯喎

三好都叫細心有少少頭腦
元玥而家係無勇無謀

唔知會姦邊個

馬明 馬浚偉 有沒做過壞人？

女拳囉 馬撚十月初五算唔算

可能姦嗰幾個五十路

一陣會策封㗎啦，而家自己人圍內傾住先姐

做返奸角就會有返霸氣

女拳馬明

掘返36c韻出嚟姦

馬撚個設定係奸？點解頭先要特登show個奸樣？

應該會姦宮女

好嘔心 搵個四張既劉心悠扮無知少女
馬子妮都好過佢

隔離七日情好似做賊

陳小春版鹿鼎記

做皇帝真係爽
想屌咩女都得

馬子妮豬撚到

馬明肯定有，女拳飛虎紫禁驚雷
馬浚偉搶初哥哥既君好算唔算壞人

大陸d官都得

我頭先都咁諗 點解無人記事

水中啪啪啪

屌你一返黎見到長頭髮白白淨出浴，點知係馬撚黎

以前啲女人有格肋底毛
諗起都想嘔

姦屍

馬撚出浴

女女女先有霸氣

鷹視狼步

剪囉
要剃就得
做皇帝 全國既女人都係你既
正

做皇帝叫人拔晒先上都得啦

好靚仔 都4張野

呀～

唐朝興肥婆

佢gel返起個頭再著返黑色背心就夠

搵賓穎都好過佢 再唔係搵娜姐啦

搶走君好

仲要屌胡定欣

劉心悠點會差過呢堆 咪玩
等睇娜姐

駛唔駛下下講野都吟哂詩咁

熄哂燈睇唔到架啦

好型棍

以前鍾意肥妹添 搵嚟講

大陸禁呢套野係咪因為驚人諗起帝制

旁白宣旨唔搵蕭亮絕對係敗筆

拮手架屌

大隻臂彎

俾我都心淡啦 做廿年都係咁

謝雪心做忠好睇過做野蠻太后

除左娜姐有機會好過佢之外
其他
不過劉心悠D口音唔正得黎真係好難頂

封神榜

宮鬥劇禁晒

官僚主義

羅霖d戲真係屎過火屎

如果配音應該好丁過依家

雙雙對彩瑤

點解胡定欣會做左太子妃 睇唔明

好重亞視味

依家先知李龍基飾演李隆基的父王，李龍基隻老坑好耐無拍戲，佢啲戲麻麻，搵岳華好啲

娜姐做少女都會出事
加上佢把聲太沉

馬撚做左太子佢咪太子妃

乜撚呀

馬上宮刑

係咪on9
馬浚偉係太子 佢係佢老婆
點解唔係太子妃？

李龍基唔做李隆基簡直敗筆

咁都睇唔明

齊心戮力 學左二十幾年中文先知呢個係正字

佢個樣做得主角有餘啦

好羨慕啲皇帝
屌女可以屌到厭

點解阿媽係女人 睇唔明

上套韓馬莉做皇帝老母都好好戲

臭架 啲女唔係成日沖涼

呢套好難搵最屎戲 因為個個都屎戲鬥屎戲

胡定欣高低眉真係好搶戲

厭左就屌公公

咩呀 佢係太子老婆喎

佢成日演唐朝

幾多集ga。。。悶到嘔

每次見到佢就會不自覺望佢對眉

係咪回心院有煒哥罪証呀

36集

係，我都覺得佢靚仔過好多男主角男演員，起碼好過咩子善、世豪、胡紅軍⋯⋯⋯

同太子咁講野

心悠bb屌尻太子

之前幫完黃嘉樂同陳家樂宣傳ig ac
係咪要幫埋特警？

唔關你事你行埋一邊先

拖呢個賤婢出去斬啦

好粗好大

好過呢堆好多啦⋯⋯

食唔食得落

劉心悠有咩可能on9到咁

你行埋一邊先

左面成個龜頭bob咁

默默耕耘的認字特警

佢做皇帝應該唔錯

仲要畸形腳

好on9呀
第一集喺四司無啦啦衝出嚟柒已經
點解要寫到個角色咁

D 皇帝好慘

係咪慈禧

應該未入尚宮局都畀人拎出去斬

下集馬撚同視后床戲

大內密探零零發
難怪要微服出巡

正室冇得簡架啦
一定要搵返大官d女
但出去外面玩真係任你簡

仆街突然諗番起特警錫過馬蹄露
同欣宜死亡之吻有得揮

馬明NTR情節

無癡高層
只係默默耕耘

睇左十五分鐘已經頂唔順......

唐代啲女可能好啲
有西域啲鬼妹血統溝下
係清朝啲滿洲血統先柒

邊套？

認字特警呢d天生配角樣都有人吹奏

係咪我要求低....
Tvb算係咁啦講真
起碼對白劇情唔算膠
服裝佈景太繽紛，但都算認真

原來愛上賊

巴打識貨

每句對白都要幾個四字詞語同押韻
好生硬

記得

究竟劉心悠個姐姐係變個？定賣左咸鴨蛋？

4集推爆兩個post ,但九成都係負皮

咪心姐囉

之前心穎係佢個牢房？

唔好意思 劉心悠啲對白1999到我唔明

佢古裝好靚，有冇人覺？

下集劉心悠咁同太子講野咁on9
古代嘅話一早俾人殺左啦

估唔到呢套垃圾都咁多人推po
利申 平時好多套都睇 呢套睇左一集頂唔順

咩呀 佢家姐係周秀娜
睇wiki

胡定欣係咪好後期先做皇后
唔知會唔會做到佢比人廢左

四司啲壓韻煩撚到癲

開始集集都好期待
好過癮

菊菊拍完宮心計同公主嫁到因為頭飾太重觸及舊患 頸椎移位 所以之後都偏向時裝劇 大太監都推左

做咩負皮我